電腦mon問題

想問下如果我notebook只可以1920*1080,
但駁4k mon(腦4K hdmi線),個mon出唔出到4k?

你部notebook 入面張display夠力岀到4k咪有4K 囉，張卡廢就岀到4K 都lag，即係用唔到

想下呢張得唔得 NVIDIA® GeForce® GTX 950M1 (GDDR5) 部野都比較舊

呢張垃圾卡唔洗諗

如果你係女人，我原諒你
如果你係男人，唔該似返個男人

要推4k打機最低限度都用2060super
你可以google下950m vs 2060 super
睇下差幾多百倍

如果純睇片 唔用黎打機呢thx

睇spec 950M係可以出到4K，實際係點就自己find out下

ching 如果我淨係拎黎睇netflix 4k佢話 第 7 代或更新的 Intel Core CPU（7xxx 或 7Yxx 系列的 i3、i5 或 i7 型號），或是符合這些需求的 NVIDIA GPU。就播到 我部野i7 咁我有個4k mon就播到? thx

佢寫就寫支援
但實際未必得 可能播果時會卡下卡下
你可以試下既

原因1
佢所指既係較新既intel cpu
你部機咁鳩既i7 得4核8線程
新既is 8核16線程 兩回事黎
仲要你係notebook解頻版cpu

原因2
睇4k cpu唔重要 最緊要張顯示卡夠唔夠力
你張顯示卡都好廢下

不過咁 你張950m都寫左支援4k既
開就實開到4k 到時實際表現點就唔肯定了
不過都幾大機會卡下卡下
如果到時播唔到咪降落2k囉
2k播片應該都勉強得既

屌 三星更新左鍵盤 成日打錯字

原因1
佢所指既係較新既intel cpu
你部機咁鳩舊既i7 得4核8線程
新既i7 8核16線程 兩回事黎
仲要你係notebook降頻版cpu

原因2
睇4k cpu唔重要 最緊要張顯示卡夠唔夠力
你張顯示卡都好廢下

不過咁 你張950m都寫左支援4k既
開就實開到4k 到時實際表現點就唔肯定了
不過都幾大機會卡下卡下
如果到時播唔到咪降落2k囉
2k播片應該都勉強得既

你要搞清楚
版本支援播到
同播得流唔流暢係一會事
你係就係播到阿 但1秒先郁一次畫面囉會

thx ching 遲下下部smart tv算

如果就咁睇youtube/睇戲個啲 我2018年13吋內顯 MBP都推到4K60 mon唔疾，係機身熱啲同個風扇會嘈啲咁解。
但係打機就一定唔洗諗，我部desktop用緊2070Super 行4K都唔係隻隻game可以穩定60fps

咁樓主有d機喎
mbp18年既內顯效能同950m差唔多

950M 絕對好過Iris Plus 655好多

唸緊直接買SMART TV 好無,但有時玩PS4用電腦MON又正D

放廳就電視，放房就Mon，Mon就建議買隻好啲可以share埋俾電腦用

放房既 怕買左MON返黎又播唔到netflix 4k

搵FD借隻4K mon試試佢

答單問
Msi mag272qp mon
睇netflix 可以去到咩畫質

HD